有冇人賭波賭馬好撚勁！

比tips個D人點解咁撚準

hi 搵我？

咁準就個個都做左李嘉誠啦
當你>50% 長賭呢個世界都冇窮人啦

你識賭？

識

以爲你講我個名